# atividade_11_04

Exercício usando node 

ATIVIDADE (CRIAR O JS E CRIAR O POSTMAN)
CRIAR UM API QUE REALIZE O CONTROLE DE PETS.
- RECURSO PARA INCLUSÃO DO ANIMAL
 * RAÇA
 * IDADE
 * NOME ANIMAL
 
- RECURSO PARA CONSULTA DO ANIMAL 
 * POR NOME ANIMAL
 
- RECURSO PARA I